裝修可以停一停 等人權法過咗先

好簡單 你覺得中共怕人權法定係怕你裝修？
唔使問都知係人權法啦下話
但係why not both?

依家要停嘅原因係因為美國人其實無講過核彈都唔割
而眾所鳩知美國係左膠大國
不斷裝修其實佢地只會睇到個畫面而唔知裝修個理念
所以扮下野等佢地過埋人權法再裝修都未遲啦

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

鞭屍時間

推

諗諗人權法

忍一忍手先

先人權法 再裝修

等選埋區議會先，否則有藉口取消選舉

刪app最好

我返到屋企 先得閒上嚟連登認真回覆

想講連登好多係冷氣軍師
佢哋唔分享有用資訊 而係不斷指揮你

行動千祈唔好聽連登講
自己試下現場討論

時辰一到全港大裝修

停一停諗一諗

人權法全部係美中博弈利益考量，勇武再升級都唔關事，唔好天真嚇自己，美國人係帶槍上街，唔需要顧慮勇武是否過頭，答案係唔會。記唔記得，和你飛時候一個鬼佬都講過，'dont say what happened, we know what happened, say what you want.'